{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048587",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "홍차가게 티파티"
    },
    "text": "紅茶店ティーパーティーは、京畿道光明市雲山路48番キル18に位置する、おいしい紅茶と手作りティーフードを販売する店です。 ティーパーティーはミルクティーをはじめ、100種類以上のお茶を扱っており、スコーン、焼き菓子、ギャットショコラ、サンドイッチ、ブランチなどの手作りティーフードも販売しています。 また、紅茶クラスも提供しており、様々な講義プログラムを通じて紅茶を学ぶことができます。 これにより、趣味クラス、紅茶2級、1級、ティーマスターの資格を取得できる紅茶講義を行っています。 ティーパーティーは光明雲山の隣の小さな路地に位置し、営業時間は毎日11:00から21:00までで、日曜日と祝日はお休みです。 お店のメニューにはイングリッシュブレックファースト、様々な種類のミルクティー、ハンドドリップコーヒー、ストレートティー、ブレンディングティー、フレーバーティー、ハーブティーなどがあり、アフタヌーンティー、サンドイッチ」、スコン、マドレーヌ、ケーキ、T.O.T(Ten of Tea)も味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティーパーティーの場所はどこですか？",
            "answer": "ティーパーティーは光明市雲山路48番キル18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ティーパーティーでは何を販売していますか？",
            "answer": "ティーパーティーではおいしい紅茶と手作りティーフードを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ティーパーティーで扱っているお茶の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ティーパーティーでは100種類以上のお茶を扱っています。"
        },
        {
            "question": "ティーパーティーで販売されている手作りティーフードは何ですか？",
            "answer": "ティーパーティーではスコーン、焼き菓子、ギャットショコラ、サンドイッチ、ブランチなどの手作りティーフードを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ティーパーティーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ティーパーティーの営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ティーパーティーは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ティーパーティーは日曜日と祝日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ティーパーティーで学ぶことができる紅茶クラスはありますか？",
            "answer": "はい、ティーパーティーでは紅茶クラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ティーパーティーの紅茶クラスで取得できる資格は何ですか？",
            "answer": "ティーパーティーの紅茶クラスでは趣味クラス、紅茶2級、1級、ティーマスターの資格を取得することができます。"
        },
        {
            "question": "ティーパーティーのメニューにはどんな種類のお茶がありますか？",
            "answer": "ティーパーティーのメニューにはイングリッシュブレックファースト、様々な種類のミルクティー、ハンドドリップコーヒー、ストレートティー、ブレンディングティー、フレーバーティー、ハーブティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ティーパーティーで味わえるフードメニューは何ですか？",
            "answer": "ティーパーティーではアフタヌーンティー、サンドイッチ、スコーン、マドレーヌ、ケーキ、T.O.T(Ten of Tea)などのフードメニューを味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 537
    }
}